Feather & Bones 老闆剪爛防疫街站

From 區講員facebook:

【洗街消毒，派搓手液，仲要被個無口罩廢佬剪海報】

剛剛完街站，講返一下剛才情況

1）由於有確診個案在feather ＆ bone 樓上的瑧璈（Bonhemian House），所以我要去處理。今日街上已消毒，我已經將搓手液送到瑧璈管理處，有需要的住戶可以索取。唔夠可再問我地。大廈管理公司亦已進行消毒1

同時，真係多謝 城寨 早前捐出幾百枝搓手液，以及口罩，及各樣應急物資，讓我地區居民受惠。

2） 我做做下街站，咁 Feather & Bone 個老闆就走出來撕爛我的武漢肺炎海報，都仲唔夠，再入返去拎埋把較剪出來剪我個易拉架索帶，我當然去阻止。可惜佢身型比較大，我無法阻止佢剪爛我啲野，好彩只係條索帶。

然後就比佢不斷叫我fuck off，真係個種毫無內容的就咁不斷叫我fuck off，話條街個地方係佢咁喎。我話我唔係針對佢間舖，我唔會介意同佢傾。但佢樓上真係有確診，要通知街坊。可惜佢根本唔會聽，一咪要我走，仲話會搞鳩我。所以要警察介入，我都備左案先。

爛左幾張海報同埋索帶，我無大礙。�

你生意唔好，就去嘈林鄭，嘈下點解一早唔封關啦。

廢佬無分國界，仲要唔帶口罩

——————

屌佢老味

同埋生意有差吖， 荃灣西分店啲人多到..

Push

一個硬物塞落佢個頭度, 一條鎖匙插盲佢對眼

去GOOGLE俾1星

係咪想人幫佢消毒咋 廢老驚中肺炎人之常情姐

推 大家順手比個google評分

推！ 永不錄用

pish

#黃店的重要性

推1

推

有前科呢間藍店

藍店

佢個裝修好差，成間鋪透明，入面黑蚊蚊。

如果有裝修師傅可以介紹俾佢。

仲有食嘢嘅時候出面係咁有人望住，唔知以後會唔會變本加厲...

push

1

根本就唔應該要嗰啲大玻璃
依家肺炎空氣流通啲好

啲人入去冒險係佢地嘅事
但無知得嚟仲要野蠻
真係要啲客再諗下，佢地幫襯緊啲乜野

極藍

訂位啦
2179 6211